張堅庭好撚好笑

有無睇過佢套「細佬識講野」仲好笑